[I/A] 新龍珠手機game Dragonball Legends soft launch(3)

[quote]
整個簡單FAQ 解答下一堆人常見問題

Q 抽到邊隻邊隻隻SP應唔應該開局?

A 其實有SP已經算唔錯 呢隻game宜家有活動必中SP 浪費太多時間去刷首抽不如輕鬆開局唔好錯過活動仲好

Q 邊隻角色最勁?

A 普遍答案係比達同魔童 原因主要係比達攻高 技能仲可以同其他剎亞人完美配合 魔童可以換角頂技減傷 角色技可以幫隊員回血 防禦上相對有優勢

事實係角色互有剋制 打PVP其實係睇你角色剋唔剋到對面同Lv有冇差距 比達同魔童只係暫時有限角色中相對配合度高 但出新角之後可能又會翻盤 所以睇短線無乜意思

再講 星數有影響角色強度同被動技會升級 2星SP其實同4星EX相差唔大 唔係話SP就一定最勁(除非你超重課) 抽到乜 鐘意乜就用 唔洗睇得太死

Q 點賺錢最好?

打活動拿迪斯 有好多裝備跌 銀裝1件已經1萬 有時會一次出2-3件 越難果關越易跌稀有裝

件件裝能力數字唔同 記得留返啲能力值高嘅 拎廢嘅去賣

Q 點升級最快?

Z等級解任升 日日解 密密解就得 無其他方法

至於角色 首先一路跟主線打 打到後面 開始有200幾300級就可以轉去打活動拿迪斯或者立巴 越難關升越快

Q 升唔升主角好?

升 但優先度唔高 照計主角後面實有得buff 而且佢係目前唯一一隻光屬角

屬性五屬互有相剋 暗屬剋哂五屬(有隻王係暗 玩家角色暫無) 主角光屬就剋暗 所以主角打王有用 但因為目前得一隻王係暗 所以優先度低

另外升高仲可以用嚟素材 因為光屬唔會比人剋 所以可以當萬能key 升高lv暴力過關一嘢秒敵人

Q 完美通關送嘅稀有章有咩用?

可以入商店交換嘢 目前只有解任或者完美通關有送

最抵係交換元氣彈SP悟空 同埋各色2星超級靈魂(難跌到on9 黑仔時100場都無1粒)

Q 強化靈魂應唔應該開爆哂格佢?

金錢有限 開到夠升下一階就算 通常開最近果啲 因為用少啲錢同靈魂 300級 600級可以各升階一次解放等級上限 目前上限係1000 等級影響能力目前遠大於靈魂格 升哂角色等級有閒錢再補格仔啦

Q 點拎冒險任務委託書?

狂打PVP有勁多 兩個mode都有

Q 抽唔抽蛋好?

每日兩點重置第一抽20石最抵抽 其餘量力而為

Q 食石回體好唔好?

回體送5張跳過劵 刷靈魂刷錢特快 但前提係果關你已經金色完美過關咗 如果無特別需要抽蛋 用嚟回幾次體刷料都唔錯

最抵回法係開頭用石回 後尾用能量儲備回 因為回完頭兩次10石 後面越回越貴 20石30石40石如此類推 一日最多用石回10次體

Q SP卷 要做完新手任務先出活動任務

Q 以XXX角色擊中敵人X次
Q 使用指定屬性的角色攻擊對方就能達成
red]紅(RED)[/red]、藍(BLU)、綠(GRN)、紫(PUR)、黃(YEL)、白(LGT)、黑(DRK)
目前開放的角色中，無限、呀樂、餃子、天津飯屬於超戰士

係咪未熄game?
試下del埋app 再登入多次

但我係用Facebook 繼承

用左頭3000石+SP券都係得 4星比達+3星魔童...諗緊再抽定開game好
未試過抽一次中同一隻咁多次

無損過關好難
前面睇咩係S/L大法過

得排骨飯抽唔中 留石下個pool

有冇睇上面?
都話 依隻game 你有技術 2星 排骨飯 都屌打你4星隻比達
開波啦
20lv咪有超西悟空

將立巴體力減低就自動贏
但係要K.O先可以滿星🌟
點先可以滿足條件啊請問

[black][/black]

用果招打培值人 唔好用係立巴到

有無人打PVP會係咁LAG? 岩岩打左場氣彈打人中得一粒 其他全部穿身過(對手同我都係咁樣 )

比達超西悟空魔童三隻都lv600, d素材有排打

有冇人pvp試過 出卡好delay 出得好唔順
同依d垃圾上網既人打 真係好炆
我出唔到牌 佢又係咁出牌打緊我

個KO係要7粒龍珠招大技直接殺死條友

thx bro

Save /loaD 大法

好撚燥
屌又走場

試過卡到兩邊都出唔到,過咗幾十秒後斷斷續續咁打,最後贏咗
可能係陸仔用vpn

我都唔打啦宜家,費事勞氣

痴線佬呀

7星

試過幾次 但打普通關又無事得PVP係咁...

大陸人課左幾多

真係痴線佬

7星好似要食多幾隻悟空先有

Sp要17隻
Ex要40隻

IOS點SAVE /LOAD

抽17隻定咩

重開app

有錢就係任性
依家先開頭炮 遲下個d佢慢慢追
btw多謝課長令我地有驚玩

pvp解日任先打

藍屬有限資源投資落阿包好定元氣悟好？

仲未有新活動

是但你鐘意啦

最勁果2隻中重覆仲想點

阿包

最遲13號有活動 垃圾斯ex+第一彈排名完
到第二彈排名出應該出新pool
btw所有野勁估

[刷任小技巧]
萬一未滿足任務限定條件，利用SL大法可番去紀錄點重啟，紀錄點位係一係開場OR敵方角色被KO，而中間戰鬥過程係無紀錄
例子：要先制攻擊但一開波就比人打，用SL大法就可以重新係一開始黎過

呢個GP見到

繼續抽落去會變左8星

早幾日撞過佢

屌 岩岩屎忽痕 睇pvp排名
原來有得睇班友隊伍
全部都係垃圾卡
用掛刷上去on9

真心我覺得有3隻SP會好過咁...
PVP都係技術行先多一隻SP好過2隻爆多粒星
利申我覺得阿包幾好用唔明點解啲人嫌棄佢

希望
下次更新會清左佢地

太低攻

包係幾好既首位快攻手，只係對魔童就...

刷爆靈魂

我會寧願魔童加悟加比達

有個47名 全部1級都成8000分
屌個排名 好似全部都係掛黎

所以我都係解每日任就算

魔童回血太撚勁
但係我抽唔到

基本上pvp就係 比達，魔童，比達，魔童咁換黎換去

留名

我悟空 5星 所以幾鐘意比達加 魔童打pvp
悟空打呀包都唔會扣好少

阿包能力值+女戰士 家下無咩用 遲下應該都無咩用
如果阿包同元氣悟簡 我簡後者
元氣悟招必中暈 真係好撚爽 即刻儲爆氣+等迴避值回滿 之後再開對面拖
同埋佢能力值+撒亞人防

新手想問下點建
解笛子魔童招協防出唔到？
次次換佢都好似要俾人打完佢先會出到黎
定有啲咩特殊條件

暫時最強隊伍係呢三隻
力悟真心痛到飛起 對面中龜波必死咁濟 包括wiki

當隊友被打個陣 對面連招時 直接換魔童出黎就會有協防效果

但點解有時人地打緊我禁佢都冇反應

要等對面用下招先會出黎擋

明白了 可能依家pvp啲對手仲係電腦
次次用完一招就停

有冇人打pvp成日搵唔到對手

點都唔比魔童我
Bobo就一堆一堆咁黎

pvp打打下switch唔到人既
對面係咪又係掛黎

300lv都可以上頭50 仲唔係外掛？

我想問咩係特殊技？

屌笑撚死我 可以去開舖賣餃子

唔關事
佢連線品質係好衰

我見佢對面儲緊氣 動作未完 我開必殺 佢都係用到瞬移閃

可想言知 個DELAY 其實好嚴重

儲氣唔係可以cut 咩？
同用打擊技一樣有得瞬移cut
btw 果時可以用技打佢 但就switch 唔到人

魔童除左回血招必都好撚高攻

魔童加主角回完又回

我都算係龍珠死忠，但係隻game真係好撚悶

唔覺

養生就真 D體回老閪咁耐

去到600lv刷素材刷到想死
刷百幾次先跌一粒...

初初出算係咁啦
只係希望佢唔好太耐先唔更新

個ppst 係推得幾快
其實你哋覺得好唔好玩 ?

刷唔撚到素材就垃圾
應該要等有得揀難度先會易刷d

點出特殊技？

比爆裂激戰好玩，戰鬥嘅逼真啲，無晒中間啲彩波，最憎，好核突

邊關刷1-2星紅珠？

同問

其實3星同7星有咩分別 ，得個型字? 3星係唔係已經開哂技

綠色卡

1，3，5，7星會升z能力lv
2,4,6星會升角色能力值

有冇人要用wifi 先連到pvp

我4G定WIFI都成日拉唔到對手

利申: RANK10

搵

我用wifi連到
但4g就連親到冇人

D SP卡全部600LV企哂係度

刷..我2日前都係咁

有無心得?

4屬都缺2*

我刷藍波刷左幾百體..之前睇POST D巴打講用同色隊..DLLM 好似用左5體就出

同感
畫面真係做得好出色

有冇巴打黑畫面入唔到驚？

fg9hu75h

點樣同色 出場三隻定成team 6隻一樣

頭先打 PVP 先知原來 Rising KO 可以避
閃左2次對家個 Rising KO, 好正

想問下打完主線有咩做
活動又開始卡 得300lv左右

畫質好好 初試算係咁

哇屌, 唔通係堅野

用3隻體屬, 打左3場出左粒2*知屬魂

連許出2粒....我信

咩體屬知屬

卡關就升lv, 卡lv就刷料突破

玩開dokkan

紅藍綠紫黃=力速技知體

只係打pvp時先覺得好玩
刷料仲悶過dokkan

其實想問下角色詳情個度既持有招式卡片有咩用 同埋有咩影響??
PVP 等緊對手個陣 都有show行各卡片數目 係咪都有關係?

有d角式會易d出拳卡，有d會易d出波卡
隨你自己喜好砌

用昇龍衝擊打撃敵人一次
即係點？

7粒龍珠出大技

儲7粒龍珠出超必

未成功避過

幾時有新pool 呀

笑撚左
屈無限氣都輸比我

打機無道德都算
打機又要用外掛又要輸比人
不如del game 啦 垃圾架仔

比佢隻包 無限氣 由開連到出 昇龍衝擊
好彩 估中 唔係隻悟空一早輸左比佢

有冇人刷緊600lv元氣旦悟空既素材
我刷緊超級靈魂1，但點解每當我刷到1粒出黎既時候，靈魂數量要求會增加既？
我記得開頭佢都係要我打4粒出黎
依家去到10粒

16lv,推爆咗主線，係咪可以專心farm拿迪斯

做乜撚
果到顯示你有10粒

10粒係你而家擁有既數量

屌 自膠
Sor9

求問點樣轉返做中文版

首30抽
5星排骨，wiki加潘 開唔開得波？
抽中4次定5次排骨

有冇出招戰略模擬？

1.對家出波
2.自己閃
3.打對家
4.對家閃
5.仆街中伏

屌你5星仲問人開唔開得

老是常出現

撒亞人隊 ，魔童換元氣悟

Z 能力 好緊要，唔出場都有加成

組隊：
2打手1 Tank
3 z 能力

Sp 魔童 食綠色z 能力 咁樣組 可以將魔童能力buff

未必係架仔,好撚多用掛嘅陸仔特登用日文名
不過條友堅係柒嘅

1.對家出波
2.自己閃 ，換人，
3.對家打你，再閃
4.打對家一套

轉巴哈

仲見到有5星超級靈魂

其實魔童唔應機入撒亞人隊
遲下應該有boss 隊
同魔童最夾既z能力係菲利，阿樂，仲有天津飯

暫時發現純色隊-純藍 Z 能力buff 係幾勁

遲下出埋混血撒亞人先好玩：大道，野比飯，悟天格斯

咁下個活動應該到ex比達

無興趣 如果廢可以skip

出限定先抽,宜家淨係抽每日算數,練一隻咁辛苦

早幾日見張圖仲以為係抽大波
菲利有愛 個技應該跟返係專打撒亞人 有得all in

包開場唔知幾多秒回氣多20% 唔知關唔關事

有，
1.自己出波
2.對家閃
3.對家出波
4.自己閃
5.對家中伏
先手有優勢

公平咩 基紐有sp, 佢d手足冚家都係he

要換人先可以再閃
因為自己閃咗次無氣 好似係

1.自己出波
2.對家閃
之後已經要食一set

隻sp 菲利好似屌得過喎

點會，對家閃完咪到你閃

大王

你係講出波仔定係用卡出波先 如果出波卡人地閃完即打你你硬直緊冇得避架喎

暫時有三種起手 ：得閒搵巴打做個表研究下d case

自己 A . 出波仔，B 出連波，C . 尻閃
對家 A. 出波仔，B出連波，C 閃

如果CC ，個情況
大家互閃 又點呢

起手當然用細波，
當遇倒對手都係不停用同一手法時，就要用卡波破人細波再連招。
不過隻game都係玩捉心理。
有時人地先手細波我閃過去，未必會用卡技打，會用細近身打佢幾下之後換人

人地唔出手淨係等閃既，你咪出個細波比佢閃

有冇人練到 卡拳技 突沖 避對家細波？
唔係成日得

話晒人地都係隊長呀，比下面啦

佢要玩 隻隻都有sp 又點話

咪好似玩高達咁大家鬥step

交換身體~正~我要抽呢隻

個表情咁認真，成set又冇悟空
可能嗰隻係悟空嚟，唔識交換身體

其實 暫時首抽最好有魔童，pvp 對新手可捱得耐一啲，因為佢有減傷

無閒都有
雖然唔係sp
普通魔童都有

最難打應該係
三色魔童隊

咁出奇?! 靈魂係悟空嘅奇紐隊長，我服，我抽

換人有咩so?

所以 很多人用悟空做主攻，兩隻魔童做支援，悟空被打就轉魔童出黎

悟空，魔童，悟空，魔童，梅花間竹咁出

換人. 勁so.pvp 必備

請出招

我是看這個教學

閃卡可能有悟空樣

但見有奸笑 應該真 基紐

youtube 有好多呢啲pvp 教學

真心覺得呢個幾好，易上手，唔駛反應好快

利申，我唔係呢條友，唔係幫佢賣廣告

我都係睇完靈悟到帶魔童重要性

但因為依條片更多人無魔童 想即刻抽返隻魔童
如果下期依部機無左 都唔知點算

實有新機打臉，如果唔係。bandai 點會咁有錢

我無刷首抽，0sp 開局

但我無抽，因為我知一定會係餃子，然後後悔

對面唔出比達
屌打魔童喇

魔童用黎減防 減完防 再 閃一下 連完 轉返 輸出
都好難屌打魔童

有有巴打堅持用自己鍾意既角色，即使係hero

lm

大家有無閃過衝龍擊，人地就次次得，我就未試過得

me2

成日都閃中

終於遇到掛狗，仲扮撚晒嘢一嘢一嘢打

打極都有氣

已經第三日都係咁 有冇方法解決

點解我次次PVP個對手都係"vegeta"

唔好用繼承 直接落手落腳刷

我一直玩呢個ac 之前引繼去其他機度 而家想引繼返就變成咁

I know that feel bro

次次撞到d明星隊陣容
佢地都係唔識打

有時間升咭練下點打好過啦⋯⋯

d新咭⋯
我勸大家留石
跟據dk既經驗
等佢出人氣角先抽

呢個遊戲嘅繼承，最好用facebook 做

先uninstall 手機嘅facebook, 當玩家按facebook 去繼承，就會彈一個網頁版嘅facebook 出黎，入login 同password, 當想轉去第二部機玩，呢部機一樣要先 uninstall facebook app,跟住入game 就按facebook 攞番資料,佢一樣會彈個網頁版facebook 俾你入 login 同password

cooldown 要24小時，同埋 國際版同日本版不能互相引繼

新手想問下應否繼續

若唔係好明，最好搵個新ac 測試吓先

不應該，重刷到有 2至3隻sp 開局係現在的基本了

開頭到而家瘋狂單抽 睇黎開始要留石?

唔好刷 之後會送2隻SP 唔洗刷都開得

要開始 hold 石等下個活動

經驗同錢果一關係唔係一日開得一次?

係

刷啦，如果刷到10抽3sp就可以留石之後用
20lv送100粒悟空得0星，如果抽中一隻加呢100粒都已經3星
比達要25lv先有仲要好似得10粒，緊係抽好d
起手魔童加其他主攻sp着數好多

刷首抽為左享受個畫面

單抽又中多次悟空
但已經5星 要食多兩隻先6星

單抽又中阿樂，yeah
打邊關易出2星紫火多d？

即係我起手最好2隻sp? 我依家得1隻

跟隊2抽都中悟空

3* 600/700

見到抽野畫面好多 撒亞人飛船 同就爆娜美星 中SP機率 90%
殺埋菲利100%

5-3

啱啱重刷抽到咁樣，應否繼續

全game最有用你都抽左
Go la

魔童？屌佢老母抽到第3隻sp 諗住有比達or 悟空，點知又係包包

開得

k699w4xj 歡迎好友

Lv點升？除咗每日一次嗰個任

打主線和活動，慢慢升

其實呢隻唔算難刷，3sp都得，最好有魔童

3000石 至少抽3張SP先收貨啦

頂佢，取得方法冇show呢關
唔該巴打

屌岩岩果場on撚9
我明明反cup佢得返一隻
之後佢走場
最後判我輸 係咪痴撚線架
我明明仲有兩隻係手 痴撚線 系統

黑哨

個取得方法戇鳩㗎，自己逐關逐關睇好過，獎勵嗰版最左上係最易跌

85cuhqrm 歡迎加好友

覺唔覺易出超級靈魂石 岩岩打幾舖連住出
有一舖一星 二星同時出喎

點解有時瞬移避到有時又唔得 有冇咩心得

屌中伏

Lag 機問題

昇龍衝擊邊個招技黎 搵唔到解唔到星

7粒龍珠開大技

巴打個講法 真心有用
試左

依家首抽冇左3000石
我得2800石左右

有冇人得閒整合下邊關打咩素材易出d
d靈魂都唔撚出

d外掛真係越來越多上到30幾就勁多

係咁9閃 即刻走場唔撚打

本來仲諗住課下金 依家都係諗諗先

唔好走呀,等佢打死,之後檢舉佢

都係勁難出

走咗埸唔可以檢舉咩？

都得

咁你斷線都俾人當不正行為嘛,唔怕可以嘅

仲有冇巴打上到50rank

PVP高咁多LV其實都唔係影響，小心d打就會贏

怕佢用外掛多過高lv過我

唔用外掛打到50,我覺得好M

屌得返2800石刷首抽

300lv嗰個強化樹係咪升哂先好進化上600lv？

唔係

話用純色隊刷素材既巴打，係咪想刷果隻色用果隻色會好 d? 我刷到想嘔

我覺得用跳過券易中d
頭先刷咗十場出2粒2星超級靈魂

上到1000lv先再番轉頭升

啫係一夠10個就好上？

玩左4日既成果
有冇巴打一齊玩下pvp
y87jm7t4

有排都未升滿d強化格

元氣彈悟空點拎???

屌 睇唔到準備出大王 啱啱爆咗十抽

交換所換

你哋知唔知素材機率關唔關打得耐唔耐事

有無巴打知Adept 係咪fighter.高一級

yes Adept 600 lv

玩咗兩日，有冇咩group入吓加吓好友

巴打分享下邊度打素材吖

我每樣刷1粒咋所以好快
淨低果粒係交換所換

感覺上如果刷果關啲挑戰未完成晒嘅話，啲素材好似易出啲

新pool

幾時出?諗緊抽唔抽悟空變5星

儲藏3千幾石等抽，中是但一隻都好

屌，終於突破到一隻上1000lv! 儲左5000粒石等抽菲利大王

一路pvp都係打電腦 打到上rank 20

有無人好似我咁？
連唔到個PVP
4G Wifi 都連唔到，已經再試轉移acc落第二部機度，
一樣唔成功
加左好友一齊連線玩就無問題

有無人好友互加
e8th9ssv

我爆娜美星三次都係EX

已過五千石

7000幾

因為無打贏菲利

strong hold

呢件嘢第3項係咪一定呢個？
好似同件裝有衝突，但我兩件都係咁

菲利⋯⋯隻game 真喺跟劇情先後次序出角⋯⋯
咁玩落去有排先到超d角

你見唔到第6宇宙隻菲利都係部機到咩

有冇人知打紅珠藍珠邊關易出d

一粒都唔出

技能係固定
只係%唔同

隻驚PVP要FARM到上50RANK其實都幾撚耐下

重要頭100 都幾多外掛下 300LV 打上百大

好在隻GAME PVP D REWARD唔算 好OP
打唔打 暫時最多都係影響隻元氣悟空既星數

E家先26RANK 好難FARM上50

同埋又難搵到對手
當搵到既時候又見你1000lv而離開
點打上去

盲咗

就算打到落去 死一兩隻角d人就走場
試過打十場 平手6場(6場都係贏既局面) 輸3場 贏1場
心諗 屌你老母 我打呢十場做乜鳩 無加無減 依家升rank又難過之前
有無方法可以向笨大投訴?

講左下次更新會改

隻驚 等佢慢慢改善啦

係幾好玩既

係刷料 練角 靈魂解放果度好撚肝

儲左5千石等緊抽菲利

RANK 真係好撚on9

9fv4a743
招fd子

好彩啲撚樣走場都計贏

有時會咁 唔知點解 但極少數先會係

呢條友好野啊 今日有緣同佢打過3場 頭兩場我輸比佢（佢技術就真係唔錯 試過有場佢3隻滿血咁濟）
認賭服輸 我唔會走場咁低莊
屌佢老未 呢場同佢打 最後佢輸剩一招 正當我想出埋最後一招ko佢 佢同我玩斷線 （無cap到 但情況好似樓上咁 系統當我贏）
佢明明係有技術 點解可以為左分數而唔敢面對自己輸？
等到下個版本 睇下班仆街仲可以玩咩cut線遊戲

紫色超靈2真係好難刷

你打緊 封閉者 KIRITO 係咁嫁啦

巴打37RANK 勁
係咪1千哂
我家下26RANK 5隻1000 成日冇人同我打
我想爬分 拎章咋

新手想問下點樣先可以裝到3件裝

7星掛

5000石諗住轟隻魔童返嚟
一隻sp都唔中
想del game...

活動 最尾1關 loop左我1個鐘 終於滿星
好撚滾動

咁好心機 我一見佢要無損通關就唔撚做

啱啱開始玩
有冇勁野

有sp悟空都夠做

30抽 起碼都抽中2~3隻 自己鐘意既SP先開
好老實

咁睇唔開

我all in 左4千 得一隻魔童 我已經唔係好想玩

點解唔等新pool?

首抽3隻sp 現在已是基本了，因為pvp 要出3隻，好少見對手唔係3隻sp

不過pvp我打得唔多

反而另外三隻就要小心揀，因為唔一定係sp,要睇Z能力

無諗過同膠手過招都會洗橫手
出場3隻都1000 其餘3隻睇z能力入隊
我37rank成日遇到1000

原來有人同我一樣遇過條撚樣kirito
同佢打,條柒就用外掛鎖人閃加無限衝前拳
比佢屈到咁上下,索性唔禁制,作無聲抗議, 佢出rising rush, 我特登唔揀牌要佢等多幾秒

如果真係未打到 超靈2 嘅師兄可參考呢個

不過唔知啲數據點出

原來係做實驗，每關大約玩100次，辛苦佢了

好明顯唔關事啦 第一個pool己經有gt

得Bobo一隻係gt，其他全部連埋下個pool都好似仲係菲利嗰班喎

下就 黎一個十連先

下個pool啫 再講就算係跟劇情進度出, 佢而家個劇情係講緊時空大兜亂 隨時主線下次更新就要打d超角都唔奇

念住抽比達 點知乜柒都冇

係咪今日有新pool

呢啲抽卡GAME 係咁...
課完都可以咩都無

請問絲打咩網址

單抽抽左十次以內已經有比達、悟空、阿包同排骨飯 仲有四千幾五千石等新角

屌，我抽左3隻同一樣既sp魔童 用埋必中都係魔童

幾好, 暫時最多人想要既SP

SP比達3粒星
買個198新手比達包上4星抵唔抵

唔贊成，除非要追求pvp 高rank

PVP都有技術成份，考反應

同埋10抽有冇補底

但係我得一隻SP

冇，建議單抽

我首抽都係一隻SP都係咁玩啦 交換所又可以換多隻悟空

想問下D Z靈魂係咪儲齊100先有角色?

其實隻game玩法好一式一樣
刷刷刷 ,
PVP係好玩, 刺激, 考技術
不過以佢呢隻玩法, 未來只係出新SP角色, 最後就係LOOP
相信好快無咩人玩
希望官方可以有多元化D既野開放

差1隻就升晒SP上1000
..前幾日就唔夠體刷波..
刷完就太多體唔知做乜好

刷裝備賣,永遠唔夠錢用

角色動作可以多啲，其實呢隻game係PS2龍珠格鬥簡化版

龍珠都好啲，足球小將係抄以前80年代嘅任天堂足球小將

其實Dokkan都係來來去去點珠(國際版到依家都冇大亂鬥), 都成日課金排名第一.

刷緊 升100%用撚晒

刷左幾次，係咪可以開局啦

開啦～有魔童同比達就開得

有時成場都唔見一張，random出？

20石中獎

30抽0sp

幾時先更新？

冇石lu 諗住棄game

唔係首抽黎

想中隻魔童姐屌 最後個10抽全hero笑撚死

無人知，無公怖過

下次再抽必中sp?

我中悟空

唔係首抽呀 我中咗比達喇

中排骨飯,仲要重複

想要柒達 btw岩岩手痕單抽幾次中左排骨

見上面d巴打幾十抽全hero好淆 不過而家10抽冇保底, 都係單抽過下手癮算

一定單抽無誤

咁邪 5000石一隻sp都冇

不過揀吉時先抽

等新 pool 好啲

啱啱單抽 第一次見瞬間移動龜波畫面 但係又中sp悟空 仲差一隻先到4星

係 棄game算

幾時係吉時

痴線game

今朝好彩刷到藍色同綠色超靈2

幾時有新野抽?

夜晚6點半至7點

終於齊料，yeah

唔小心衝動左allin 左4000石結果得隻排骨飯，仲諗住抽隻柒達玩下

我中BOBO啊

課金吧

發生咩事呢？

突然多咗人all in

課金？首抽？

我暫時仲保持理性

完全唔ALLIN 死守

諗住襯個pool細 中魔童都易啲 中其他都可以升星
點知一隻sp都冇

我覺得星星都是隨緣好了

都係等新咭

等奇紐隊長嘅交換身體

我最高果隻先得3星

跟佢原創故事

活動先係跟原著， 劇情原創

有冇機會出撒旦SP

出呢個

幾鍾意佢個劇情

呢個大神官都未必夠抽

其實係暗黑大神官扮既

最好笑係立巴

好難刷

求加好友： xvrgns7q

想問你係咪爆石刷

一句講晒
單抽定係10抽易中 SP 多啲

其實冇分別 有冇sp都係睇你鄉下係非洲定歐洲

呢隻game個Jaco識得出波?

唔駛，信晒上面顯示嘅數據

而家開始要刷多啲錢，開格要用好多錢

單抽好波

係咪爆咗機？

Facebook group d人話菲利sp 7月6先出

夠升1000比達(4星)但決定趁早棄左重抽
新抽28次中晒悟空比達魔童感覺始終3隻二星SP好過兩隻四星SP

最多人想要係魔童

到時儲到成萬石

咁慢我怕我等到棄game

等到超西柒達應該十萬八萬石

點解你地咁撚多石

我只係抽過十抽 同每日廿石
其他死守等柒達

菲利第一型態吸引唔到我

冇興趣既抽十抽就算 之後有想要先ALLIN 唔會理隻野PVP勁唔勁

死守到有銀眼悟空

遲下出隻比古洛 一定係光屬或 黑屬
到時all in
黑屬 克哂全部屬
光屬無人克到佢

希望快d出多幾隻超西

我諗3週年左右應該有

剩係抽特價抽

對比dokkan battle，依隻game d機率都算良心

其他GAME每日優惠抽都要貨金石先得 呢隻唔洗

呢個係真~不能同意更多

刷個超級靈魂2刷左我幾日都唔見一粒
想棄game

x2

招fd 子，雖然唔知add黎做乜鳩

xzbx5e7s

刷極都唔出 柒達+魔童呢個組合

點解成日搵唔到人pvp?
係iphone問題定係冇用wifi問題

其實有無list睇邊關出咩素材多?

我首抽刷到 SP 悟空，笛子，Pikkon 係咪算係神抽？另外我以為要玩日文server 唔知道原來國際版一樣 搞到依家唔知好唔好砍掉重練

這一類算神抽

其實咩係特殊技

down 左冇耐想問點轉中文

綠色咭

謝謝

原來我down 左日版
想問日版同港版有冇得轉

無

pvp 點先容易d 有人

無
係咁搵

想問有無人加曬第一級別既技能點...
d 一星素材都算幾容易搵

第二級別才是地獄，慘過首抽

有錢嘅話why not

性價比最高

so u added 滿咗

一直冒險 錢暫時唔算好緊張

有無人課左機械人

想課

好似幾抵屌
同埋諗緊升唔升超西同比達SP星星好

依家有2500 石好唔好抽返隻悟空or比達
Ps 得3星魔童，2星包包

升到廿LV咪有悟空

兩隻sp搞掂兩版 第三版先係地獄 依家狂刷1-6-5 得呢關係每場刷到速玉3

想課+1

20lv個隻得100魂=0星力悟

打算課埋2000同1100 初次限定幾抵屌

唔升la 等抽新野好過la

即係送嗰隻冇抽咁好？

有石係手係你玩既動力來源 而家ALLIN咩都冇既話 你好快棄

屌好想要比達or 悟空 轟唔轟10抽好

如果你只係想要 咁送既夠做啦

依家嗰2隻sp 悟空同比達勁唔勁，因為我得sp包包同魔童

比達>魔童>悟空>包包

係咁既咩
感覺上悟空比達各有各好咁...

今日刷中3粒
唔好灰心，我之前都刷左3日

先制攻擊點解

一開始唔好比人打中 你要打中佢先就解到

課左機器人

排骨飯係咪冇撚柒用

Thx

加好友 q9adtuch

其實推圖黎講輸出位光法係咪會好過Epis

仲有啱啱諗起可以碎左男主加一把廢專武可以夠換自選專武卷，碎唔碎好 咁合完又比邊個好

你玩緊咩驚

Sorry
Po錯

排骨飯有冇用

任何sp都有用，就係克屬，我如果見對方有高lvl 比達，我就會排骨

抽蛋演出好正真係
就算係普通悟空打菲利都有幾種

要等到16:00

清唔切體

me 2

唔知今次有冇石送

係咪有新pool

咁快出

屌那星仲諗住Lunch果陣打exp關

要維護7個鐘 應該改好多嘢

仆街 未清日任

個公告琴日出架WO

in game都有

快啲出超啦, 唔想玩舊角色

反而對超D角冇咩興趣 除左悟空柒達呢D

超啲角色都係動物外星人 好柒

仲有龍珠超啲對手實力會否太高
好似全宙前哨戰
悟空要變藍色同隻狼打
大佬啊藍色之前係用黎打破壞神 界王神黑悟空架
依家用黎同狼打 隻狼有無咁撚勁
仲有超西係娜美星已經秒到菲利
係超 超西係垃圾 有無搞撚錯

最正一定係斯路時期

超靈2刷咗兩日

o係漫畫隻狼唔夠魔童打

下,都出左咁多年,
都要整下新形態既
咁整得新形態就梗係要提高下其他人實力,
唔係咩都要跟返舊時果套先叫做好既

Btw 超西無秒菲利

咪羞辱大王

杜拉格斯

知唔知點解果陣動畫人造人篇到斯路, 撒亞人變左身d 頭髮設定係變左偏白色, 去到布歐又變返黃色喎

我見親白色超撒亞人就唔多順眼

快d出大杜同布洛尼pool就好

你講呢種?

岩呀

我覺得佢又唔係全部都係偏白, 係有時黃有時白咁 斯路篇有時都黃, 布歐篇一樣有白

有氣係身周圍就會變番黃

例子

打菲利果時都白過

去到超會唔會反而出返龜仙人

基紐都有sp
龜仙人點會無
對面果隻 撒旦都有Ur啦

今次嘅抽蛋目標係奇紐隊長

通常基紐隊長呢啲角色能力應該幾勁，反而菲利悟飯就能力唔駛咁勁都有好多人課金抽

希望有新易van, 而家啲event 已攞晒星，冇石可攞

LR

更新完未 屌

可能出柒達event

4點呀, 等下啦

玩左四日 sp得悟空 排骨 同 阿包
想要魔童應唔應該砍掉重刷

分分鐘更新完出個198魔童pack

好辛苦

+1...仲搞到我解唔到日任

唔知點解覺得依隻game 光暗屬 王道
你pvp 放哂依兩個屬 都贏哂

有無可能出光暗屬做排名獎勵

你肯定咁快有?

可能棄左都未出比你用

無可能啦

可能暗屬係電腦專用

然後俾個光屬你打王咁

老龜戴噴射器定踩龜殼，唔識飛

就玩得

其實今次改咩
維咁撚耐

之前維護都係咁上下時間 我諗應該有新主線同新event, pvp走場問題都好有可以會修正, 希望開埋新pool啦

4:00 啦

布羅利

點解叫我更新入到app store又冇得更

有無新POOL

唔中啊

希乜撚野特

笨大出布洛利pool 啊,,吊

點可以忍...

單抽同十抽係咪一樣 機率唔會變

屌, 抽左2000石, 唔中

早知早兩日唔all in，而家揼曬心

有D心郁想抽

一個十連中

嘩真係有大波抽
笨大出呢招 點引手

2000石中

Me 2

有冇Ios巴打玩到

大波
諗下先

出咁多藍色

10抽中

屌你老母又係啊包, 仆街
以為變超西咁開心

點解唔俾人down

主線出左新

四千石
all in定等菲利
心郁郁好難忍手

btw 可唔可以唔好成世都打個幾個癡線佬

重刷算 DEL ACC

玩到喎巴打

4000石中得拜高安同超1悟空

我又係中啊包呀屌老母

課左 DD
中左

PvP唔到

我碗飯5星咗啦

4000石得隻排骨飯

廿抽中悟空, 比達....
我係想要布洛利啊, 吊

btw, 悟空今次比布洛利打臉啦, pvp 見布洛利小心

我抽左7下單抽都係中包

iOS 點del

20石單抽又中魔童

又

魔童都屌打佢啦

11抽中得隻悟空，繼續留石

22抽

跟住轉個頭又入唔到game

七千石先中

正

公平咩

見到你地, 個個中咁多SP, 我諗我要棄GAME了,
唔岩黑仔玩

抽每日算數

PvP 又連唔到

我十抽全HERO呀頂!

希特?

真係單抽好好多，第三次就中

睇開d

Extreme 同Hero 無分別

2千石中悟空同布洛尼

點解大波可以變咗希特
屌你老母翻譯傻撚咗?

5000石 SP都冇隻
睇黎棄得

呢個遊戲一定要單抽

開始打定藍色靈2

抽到希特

心諗乜撚野希特

7 千石先中，仲幫我升到悟空同比達變做5星

3000咩都冇

新仔入黎
個個都重課嘅?
全部幾千幾千石咁抽嘅

你升到廿lv都會有幾千石

下載唔到 更新唔到

趁早抽定儲夠1000石連抽好?

Ios更新係咪一定要Del再重down

點解要係藍色啊仆街

招z能力好廢

呢隻新野好似唔多勁？

我冇綁定點del game 再更新

傻仔先十抽

先用facebook 綁定吧

屌我都係

十抽收工

話哂都限定咪抽抽佢

點解菠蘿個名變左 希特..... 平行時空?

屌 6000石都唔中

舊角色全部係哂到

10抽中左

舊角SP 都唔中

幾時先出杜拉格斯

課左1K唔中

Ios嘅兄弟，去update啊頁up就得

唔太明

40抽

台狗翻譯係咁上下
元氣玉譯做生命球添

51抽中得一隻sp

冇課金嘅至會中

咁講有點串啫

你入app store右下角應該有個updates

細路仔咩 玩得抽野game係咁嫁啦

抽完大波20石重抽唔抽到普通pool20石？

duck

得 真係好良心
個個池都有

其實隻game抽到勁野唔代表會勁好多,都係玩技術者

啱啱抽咗兩次都error 依家抽到了

個game技術有上限，最後都係要玩返角

屌，中2sp係悟空比達

玩角係會勁少少既,但隻GAME一開始都話有機會因為平衡修改角色

我諗貨金同唔貨金距離唔會差太遠,都算良心GAME既

40抽 咩都冇

30抽新pool咩都無

依個真

因為counter 到顏色 0星都可以話係屌打6星

但最大問題係，技術差唔多，有比克基本上係贏硬

我600lv， 第一敗就係輸比比克

你來我往，我佔上風，但對面3:0我

就係因為比克！！！

利申0sp開局

4000石 得番 22石

不過第一次見佢變超西

你一粒一粒抽？

暫時比克減傷同補血係幾屈下,唔知到時會出新角推高傷害加乘定改廢比克

10下10下
彩數問題 都冇分別啦

我從來無抽過

但我1抽1抽

抽左5下就中左蘿莉+包

我覺得係有關係的

利申：曬命死全家

頭先我20連抽，2次都超西加溶岩背景

見過 悟空打都未打 超西比達就出黎幫手

咁我都30抽中哂全部SP
不過而加現眼報

同意

我覺得pvp 一開始選角色出場好重要 差唔多已分咗勝負，即是如果我出果三隻都能夠克到對手嘅屬

所以我專誠練好排骨就係對付魔童，10個有9個都有魔童，魔童同排骨經已係必然正選，另外一隻就要估對手出咩，估錯我就差唔多輸硬

居然每個池都有特價抽，bandai 都有好心人

一野射哂5xxx石，抽唔到大波蓮，補左好多hero角，全部角色差hero比達同大波蓮未有，新extreme無限都重覆到三星了

算有良心

利申 抽到大波

比到你抽到新角，暫時200lv應該都贏唔到1000lv既角既
之後就難講

十抽中大波

咁鑊鑊都抽唔到就無咩癮啦

其實出新角無pick up都幾仆街

5600石得一隻大波sp

好想喊

玩咗2500石 抽到比達補洞同悟空

早知草石等新角

30抽中排骨魔童悟空 媽我想要布羅利呀

新手刷邊個pool好

有4000石 單抽
第30下 爆拿美星 比達幫拖

大波張卡整得幾好 上下郁會有悟空同大波對打最後果幕

唔該

SH

木心

無時間玩想棄坑
有無人有興趣買

有興趣telegram 不喜勿屌

可綁google/iOS/Twitter

新pool邊有魔童？

單抽最好？

單抽最好，一抽到即停手，至於星星，我嘅態度是

隨緣，這是零課玩法

屌！原來已經有最新話打 留返今晚慢慢打

重課ac 喎

最新話由273星上到329星

新原創角
以為粉紅悟空

大波型到癲

紅色撒亞人？

6單中大波 感動

係咪得我玩唔到pvp?

紅色娜美星+超級賽亞人 但菲利冇飛街=extreme

大波招特殊技係掉撚走對面

係咪元氣悟空廢，一有其他藍sparking就換？

我頭先出個陣睇到都笑左

原來兩個pool 都20石

好似火箭兵團咁變左粒星

送嘅我諗勁極都有限

利申，純粹9 估，我有換冇升

最已陣

元氣悟 ： 廢
因為加打擊防
Pvp 有幾何比人沖過黎出格鬥技一套
大招30%暈

頭先all in 左四千咩都冇 嬲嬲地買二千石返黎十抽中兩隻大波

Bandai獎勵你

睇佢劇情好似
有另一個主角樣 係奸角
所以班奸角成日以為 我方主角係果條友

新比達

個時唔似玩孖生兄弟
玩平行宇宙

計埋舊pool

all in四千石一隻sp都冇

20石 舊pool 都有 ，記得抽

對大波無太大既愛 今個pool pass
繼續儲石仔

我初時估計吉時係香港時間6點半至7點正

這些都是都市傳說，係discord 聽番黎

應該咁講
大波可以夾到咩人既z 能力
Sp 悟 配 無閒送頭流 分分鐘 屌打大波

不過而家証明discord 真係有啲用

40抽都冇大波 清倉

力悟應該唔得 隻大波速屬恰佢
Btw頭先1抽見比達幫拖 中力悟
同佢幾有緣 已升上5星

用大波打悟空會大叫卡卡洛多

160抽都唔中
無pick up點追

40抽都唔中大波 棄game了

有冇人50蚊收咗個acc佢 tg我

有咩人 圖呢

pvp 搵唔到人

正啊

有大波仲抽唔抽SP悟空好

160抽

力悟唔一定要追 唔算話太勁 係必殺技痛

Thx 留番1000石慢慢玩

比達出波會 dadadadadadada
成場dadadadada
如果三色比達

三色悟空一樣
出波會 也也也也也也也也也也也也也

有無人知散抽定10連好
散抽skip個動畫？

我刷十抽冇sp 單抽有中大波同條女

Up

剛剛我玩的另一個帳號 42次單抽 0 sp

又要再儲石了

個動畫先好睇
我單抽都係為咗睇動畫

綠底爆金毛係咪一定中SP

新刷呢幾 想問換唔換好 原acc有力悟 比達 羅利 同元氣悟空

搞掂菲利先係一定sp

超戰士角色係咩

棄game $50放 搵人收留個好acc

抽卡全動畫

真心呢個號送俾我都唔要
零課都抽得好運過你

所以棄game

算啦賣唔出架啦

其實覺得主角好似一毛飯

7抽，1比達，1悟空，1呀包，但想要大波呀

想抽大波連抽唔到
但抽到隻悟空5星左

我第一次見有桃白白飛過， 跟住比達出黎搶殺菲利

下回預告 ，黑悟歷史在重演

$50都要R

廿抽中得隻柒達

改名對面都送三百石
呢邊有冇

仆佢個街，20lv食左我隻超西悟空，無加到條bar

刷下大波首抽先

好似加得100
加完都唔覺

7000石都唔中
棄前清story 100石單抽中

雙方同時出招要鬥多分數1-100
大家最大試過hit到幾多？

我最多最多都係997

咁仲棄唔棄

更新完隻悟空未試過打贏菲利
四十一抽乜撚都無

個ac又唔齊sp
點會有人要

單抽中埋hero比達，精靈圖鑑仲差sp布洛連

仲有十幾日特價抽,睇下中唔中到大波連

大波特殊技可以無視射擊卡

大波改返名喇

登入20石
獎勵20石
日任20石

抽單POOL嘅話每日就儲到40石
十日就多四抽

51抽唔中
中得隻包同比達

幾時真係出希特

都叫有sp先

20石中左
打平手都中,一開波好多架飛船

佢對波真係好大

比達比人撚

咁其實大波呢隻嘢勁唔勁?
追晒成個post好少人真係講佢勁定廢

是但問，平賣乜都未綁，會有人收？

玩龍珠game 張卡勁定廢根本好少理 鐘意就抽

Z能力廢
但pvp屌打超一悟空
打擊力全game最高
有好有唔好

零課玩家表示
緊係每日抽廿石，唔中先最後一日晒佢冷

有時單抽 禁完確定 佢load
望到左下有冇downloading 就知有冇新角
如果冇 就冇咗中新角嘅驚喜
最弊次次抽都屎忽痕忍唔住望

哇屌單抽真係好有用
中咗排骨飯
本身見佢紫色波波,我skip咗,點知最後出sp
係咪專撚玩家嘅隱藏系統?有冇youtube 片睇下,想睇下點樣紫變sp

我都係咁中力悟

我頭先都係紫出阿包
佢係紫色閃閃吓無啦啦爆光

佢真係出希特既話我柯煙 所有敵人最like係佢同桃紅

on9補多下單抽,中柒達,4星了
440石中2 sp

認真唔係曬命,真心想叫巴打單抽算,唔好十連

單抽先爽 又有動畫睇
最正係以為又中hero/ex 點知柒達幫拖/悟空突然夠做菲利

睇運

其實點樣㩒下拉有冇影響

諗住食住個勢,抽多4下
可惜中伏全

冇 所有手機驚應該都係由你㩒確定嗰下已經決定結果
只係感覺上單抽易中sp咁解

比我棄 依加佢明玩9你 你唔係忍呀?

抽左兩次10抽都係全垃圾0sp

呢個人抽左62次單抽布羅利

電腦同一隻角可以避兩次 好撚無恥

更新完PVP 勁LAG

想棄驚 課左又唔中

除左新sp 其他都齊 比達1000lv魔童3星 900lv 悟空5星 1000lv
其他sp600lv
有無人收？

再課la 我都課

諗緊課機械人好定直接2000

仲有30日機械人

再課就2000都黎
脫game 算

我42抽 0sp 太約1/10 會出現呢個情況

今日超黑

幾錢先

你出

我問下我朋友要唔要先

根本就係回收石頭
話就話新POOL 你老尾 係加兩隻 減兩隻舊 叫新POOL?

比班MARKETING 水撚哂啦

出隻人氣角 直接抽乾你地D石
再出菲利POOL 各位請課金

我就單抽左3野 全HERO 898 等新POOL算

冇布羅利 又唔會玩唔到D關

都未到爆裂激戰咁 限死角過關

玩喱啲game一係重課,一係無課,輕中課抽唔到好易棄,嘥錢
過來人唔會再中計

原來咁多人都鍾意菲利

睇住佢爆粗笑撚死

因為隻驚 唔會冇角過唔到 玩唔到

佢派石其實 唔多(唔計一開始送果D)

佢維修 PVP有事都係40石草草帶過 姐係一抽都冇

乖乖地等新POOL啦(當然 有課金既 可無視)

+2新角-2舊角 巴哈果邊死傷慘重 抽撚到退GAME 重抽首刷 真係咪搞我

同埋 龍珠超 菲利 最後一集真係J撚到出血

要既搵我tele
只求合理價錢放出
唔會開天價

笨大作風
好在對大波無愛姐 如果佢出藍神/紅毛 即刻狗衝

睇人抽野最開心

唔好棄啦
easy game easy life 自己喜歡就好

超級靈魂2(紅）打邊關好？ 好難出...

1-5-5

咁實有人抽唔到㗎啦

包包點用好

笑到仆街 63抽1 SP

好撚正 睇佢抽左成半個鐘 最尾灰到無野講

好 各位再見la

我50幾抽都0 sp
已經冇再玩

課金la

勸想入坑既為左大波寧願重刷

本身齊晒5 sp玩成個禮拜照斬

玩左三個鐘
呢個開局得唔得

抽必中未

抽左魔童

唔想煩可以開
反正兩隻超必加一坦有晒
每日單抽補窿

開得，呢3個出 pvp ,有得打

120章換唔換好

三個十抽都有sp, 好似十抽易中過單抽

其實抽大波係因為有愛
技能只克悟空其實好窄 唔好用

等出悟飯先柯煙

請問機械人即係乜？

shop入面，上面有兩個機械人即係月咭，左邊每日40石，右邊每日10張skip 券

出咩都冇晒石，要儲過

想問最下面達成任務要點解

清晒上面個D 就得

更新左PVP 我RANK 30 6隻1000 對埋D RANK 25 ..
送FREE WIN

我都覺十抽易中d 單抽未中過好野

主線5章8話500LV拿迪斯唔夠打

升下人先囉 好快姐

那些對手無走場，通常見到我都走場

啱啱新ac 8抽中大波 比達 魔童

Same，尋日課咗初次，頭1x抽單抽乜都冇，之後兩個十連出咗包包，悟空，比達 但係都係抽唔中大波

我琴日單抽左5次冇次中，之後十連左2次，第一野中悟空同阿包，第二野最後個隻先中大波
過程緊張又刺激

結論: 十抽>>>>>單抽

絕對同意

屌40抽得兩Sp
CLS

我六十抽 0隻

正常機率都CLS

咁黑仔

好撚慘

sosad

覺得慘都要俾人負皮

超級撒雅人！冇!
睇下打唔打得贏菲利先，俾菲利收皮
飛得

ON9
PVP簡角度D撚樣 中斷連線 就當冇打過 和波

冇downloading, 飛得

超級靈魂2(藍）打1.6.8好難出

我超級靈魂2(紅) 都好難出
刷左50場 1粒都冇 想問你地刷邊關

琴晚無意中打新章出左..不過我刷完好耐
加油...巴哈好似有LINK 講%..你搵番個關刷

同埋我用全藍隊真係出到..

紅超靈2 邊關易出5-5 都好難

超紅紫靈2特別低機率

20石分別中2隻SP

原來去咗你果ＡＣ

我又中多次比達

而家要玩自己首抽都得啦

咁有d人懶刷 架ma

而家冇，第時有

有又點..升唔晒

重複嫁

我得排骨飯重覆仲未有比達

想中比達都唔比我

想要布羅利

對broly有愛咪開囉

開得啦

新手留名

大波係宜家單體計最好戰鬥力
但佢z能力暫時係無用
你打pvp既都係超悟，比達，魔童依個組合

媽呀 我得左啦 首刷二十五抽五sp

數極都係得3隻

可能有重複？

大波比達重複

努力升..我沖pvp

差魔童排骨

使唔使刷重複咭突破？

35lv加埋先得45能量

錢阿..我要錢阿

活動既Finish grn 屬性角性 成日都做唔到既
已經留番魔童最後先ko都無用

要打番活動關wo
立巴既任務要打番立巴活動關
拿迪斯既任務要打番拿迪斯活動關

今日我都終於清哂所以支線任務

有打呀 我有無理解錯先 留番對家grn屬性既 最後先打死呀嘛

你無理解錯呀

算啦 唔好咁執著 sp啦
我悟比達 魔童係pvp都夠打有凸
反正正係帶3隻

你3隻都係sp wo

Off左真係爽勁多
有興趣可以試下

除左大波 基本都齊sp

我都升左5隻1千lv pvp 放出黎嚇人..
刷緊錢 升下d 垃圾友情點呃下石

10體出左兩粒紅色超級靈魂2 大奇蹟日啊

除咗bobo其他都有

渣盡石40抽中了

痴撚線
2次10連+9次單抽一隻sp都冇

恭喜你

布羅利做封面好有霸氣

youtube有條友60抽淨係中左一隻sp，佢慘過你

有悟比達魔童

唉 10蚊同你收咗佢la 見你課咁多都棄game

但係未基本上升唔到星
Btw有d關無損血過關係未要魔童補血先過到 另外想招大家做好友

輕量版張圖起曬格勁7

我都三十幾抽0 sp

抽大波抽到比達 5 星

100 キャラを入手 星０
200 ステータス５％アップ 星１
400 ステータス５％アップ（累計10%） 星２
700 Zアビリティのレベルアップ（Ⅱ） 星３
1400 ステータス５％アップ（累計15%） 星４
2400 Zアビリティのレベルアップ（Ⅲ） 星５
5000 ステータス５％アップ（累計20%） 星６
9999 Zアビリティのレベルアップ（Ⅳ） 星７

我都努力谷緊布羅利上1000

覺唔覺得笨大每日登入個獎勵好on9, 會有人唔要石,要果陣垃圾道具? 係都比兩星玉啦

2星玉 起碼都值80石

應該每7至8日連續登入送一粒就好啦

打ＲＡＮＫ打到３５ Ｄ日本仔打ＰＶＰ勁ＬＡＧ
ＤＥＬＡＹ成秒先出技

冇wifi就搵唔到人pvp 幾時會改

下
我無用wifi都連到wo

補滿血都唔計架
扣左就close app再load過啦

冇WIFI點會搵唔到人啊

新手1000石中左布羅利同sp孫悟空

隻GAME其實都幾考技術
pvp 越打越後, 真係幾好玩

最過癮係換人可以即刻滿氣再step, 連續閃來閃去狂避, 都幾難估

有魔童補血真係幾屈, 就算少人300lv都可以越級打得嬴....一野補3件...

布羅利招z能力係咪姐係排骨飯都有得加

三隻 你小心比人打

嘩直接4星，神抽

比哂好野你又點 pvp成舊飯咁都無用啦

酸到呢

咁岩呀
我課兩次都中左原本無既he角

遊戲一隻啫，不過想我課金就難咯，儲石抽，抽到有就係有緣，冇就冇緣

補咗血好似唔計

頭廿抽中左布羅利同排骨飯
係咪可以開波同留石等下個pool?

睇埋必中sp出邊隻

有人無錢升，紫色2星都好難出

點樣拎必中sp券？

刷唔到超靈2塞死LV600

打哂主線味?
第7章 易D跌 2星超魂

商店換1粒 自己打1粒(你有過關卷 食石回體 20鋪~30鋪點都有1粒)

刷紅色2旦星超魂打邊一關好?

個人私心認為 越後越好.

好撚型呀

抽中咗3次已經4星

打三場pvp
diu中左4次孫悟空。。。

新手有冇人可以俾我加朋友

i know that feel...無課過中左四隻比達三隻悟空
但就係得閪包＋佢地

惡搞龍珠

終於覺撚哂5屬，仲差閪包同元氣悟
屌你老母真係惡夢黎

其實有柒達 魔童 ,
應該升超西悟定排骨飯先好啲?

invisible有龍珠T賣 抵屌

淨search sp呀

升靈魂無晒錢 點樣搵錢最快

打ex賣裝

我想問點樣賣裝？謝謝

按裝備，再揀你想賣嘅裝備

打到5章8話卡關

升到啲角色打到為止

支持單抽
又要練多隻,哪有錢

我明...今日幫包破600
已經無錢升其他D魂

刷裝刷錢先

升晒100% 先係真開始

藍色2星我打左幾十場都唔跌

大家講完單抽的力量
我信了
80 抽唔中 單抽2下中
不過課到好傷

等緊2點單抽20石..琴日中2隻sp cls

wndgb788 求加好友

提提大家13號完pvp..快d沖下rank

頭先pvp雙方都少血
我出昇龍佢好彩撞啱解咗
完咗之後大家都最後一下
呢個情況應該㩒咩去了結佢？
我輸撚咗

同埋想知係咪昇龍純粹靠彩數
佢嗰4張卡係隨機？

4簡1咁岩佢又簡中

舊4隻都唔夠錢升啦
真係每日特價抽就夠,因為抽到都冇錢升
儲下石等1週年先抽都未遲,hea玩住先
佢唔出多啲錢關,1個月都未必升滿1隻,而且睇拆包啲料,我估唔只1000lv,仲有得升

啱啱先開一個月 咁快就話1週年

有特價抽嘛,玩另一隻game儲井都9個月啦,慣啦

20石單抽真係冇得輸

..
pvp街場..得個3隻1千
全部比我克屬性 送分.正

手上5隻1千..今日升埋阿包就6隻
係d 魂煩..想300%

宜家4隻1000,升埋比達就5隻,慢慢玩

唔慢得..我今日沖pvp 上35rank

係咪有得升招式lv？

抽左8000石
最後竟然出係20石特價抽

20石又中sp 爽阿..dllm 又多1隻要升

琴日都中左2隻sp ..cls 好運到

啱啱20石見到悟空變左超西以為終於有機會中番隻sp，點知係隻EX餃子

點解你地咁好運

要升埋佢..又有動力玩了

痴線架，刷左幾日都冇粒紅色2星超級靈魂，隻超西悟空停左喺lv600 好耐，咁搞法比達魔童到1000 佢都未有得升，5-5 關刷左勁耐，巴打有冇其他關好介紹？

pvp換

我悟空 比達 魔童 主角 4隻都lv600塞車塞咗好多日
依家唯有升ex角 我諗可能升曬啲ex角都唔會刷到超靈2

點換？打排名？

我都係，ex無限天津飯立巴都到 300lv, 餃子都快了

交換所

得1粒換邊夠佢地升

每款都換左一粒啦，就係差一粒

單抽真係無得輸，仲差最想要嘅魔童

Btw 招fd 子
fc9dejfz

用同色隊刷..

瘋狂中排骨飯

刷啦..可以點..我6隻都刷到番黎..準備第7隻了

20場搞掂
順便轉貼巴哈一個台仔整嘅資料整合,我覺得幾方便

刷料都係睇佢

剛剛鳩刷都中籃超靈2

但我隻元氣悟空同大波都一早突破600，而家仲揸住2粒籃超靈2，諗緊升唔升埋阿包

SP有3隻都係藍角，藍色素材好重皮

屌..打到rank 35了..放棄唔沖

頭先見你地係咁中大波 屎忽痕去抽
一抽抽左3500石 最後得一隻力悟
得番2500石 係時候要儲過D石